一年前既今日係流水式遊行，超級大雨，帶住兩個女困係銅鑼灣幾個鐘濕曬，未成功就嘈到咁

我支持總辭
其實我覺得支唔支持都係55波

但支辭總辭既人可唔可以冷靜d
未傾就屌鬼先

換個角度諗 如果你係立法會議員
你會唔會放棄個個月10皮野呀？
唔總辭果班其實都好正常

一年前成個連登都係維園見
Heung gong Yan, nei gei Ng gei duck?
KFHG, SDGM?

點樣唔冷靜？泛民講明傾向留守
抗爭派不約而同指泛民連傾都唔傾 企圖背棄民調結果
咁都唔屌得？

泛民有同人傾過咩
唔講去定留
你睇下lester喺立場寫篇野
睇下泛民問題喺邊

話事權唔係我地到，仲要人地當我地透明，好難冷靜

要推比鍾庭耀知
民調有第三選項

ＡＶ仁係０１篇嘢更激，直頭時光倒流到２０１６；不過０１可信性一般，但點斷章取義都好，ＡＶ仁果堆今次真係打回原形。

01唔貼LINK

咁撚叻不如下年你出嚟選？
一係依家整個公投睇民眾意向

咁支持唔總辭既係咪又屌得

根本個勢真係一半一半
但我見出親黎支持總辭既都講到一定要
唔係就點點點

其實都要聽下唔辭既聲音同擔心

家下好似獨裁者咁一定資點點點

只係你覺得一廂情願覺得支持總辭既人多姐

我身邊朋友都係一半一半
重有不小係覺得兩邊都有道理
決定唔到

共產黨啲戰術係幾勁

泛民似獨裁者多d喎
自己圍爐

有無買雪糕比佢地食？

我覺得只要有原因 辭/留都可以

依家屌佢地留嘅原因係因為
俾我地嘅感覺係入去為份糧

你自己去fb 問下朋友
睇下出面
真係一半半

只係連登一向本土化先多人支持總辭
但連登唔代表全香港縮影

總辭個邊咪又係未睇民調就一定要人辭
而且完全無後續計劃，辭咗，引起一日國際關注，之後呢？之後已經係流亡
即係立法會打唔贏就索性主動離開香港

係
一開始就屌人地留係因為錢

但完全唔理人守係怕佢地無人之境改曬玩法
下年入去就真係on99
而且真係有唔小泛民支持者係想留守

你覺得55 波姐

其實你話邊個肯放棄十萬月薪
喂，大佬，你只係代議士唔係政府工
4年就收皮，下一屆你實選到架？

泛民如果有財政困難就出聲
實有人財政支持，否則應該總辭

淨係搞到成個連登又進入混戰就知有幾勁啦。

我自己問朋友近90%唔覺得呢個係重要議題
寧願佢地留低搏下訪問同出糧

係 只係連登叫人總辭既大聲
所以真係要公投

哇唔講以為國安法唔係無人之境

乜撚嘢兄弟爬山，去撚咗邊

我剩係知道依家對家打正旗號打矛波

分分鐘唔夠人都照批條例，求其改下議事規則就已經玩撚完

其實黎黎去去咪又係製造矛盾不過次次都中伏咁解

人地係唔同你傾
就話大多數人支持留任
咁都唔屌得?

邊個叫泛民廢 有位比人入

如果係因為十皮唔辭而唔係為保三分一咁已經抵屌

你份工有十皮野又唔洗點做你會唔會辭職

真係唔駛嘈！袋左 呢一年人工之後，睇吓重有冇人出嚟排隊投票俾佢地！好簡單！

係，人人既考慮都會唔同，但如果有人真係為錢，咁點搞？

講白啲就係，其實黎黎去去都係屌泛民必然生效

你估香港政府呀，衰左唔駛揹呀
背叛選民個黨變梁耀忠啦

要嘅係公投
唔係佢話留就留

其實你同中國人有咩分別
咩都諗人因為錢

咁美國佬唔駛幫香港啦
中國比咁多錢佢地搵

可唔可以唔好咩都用錢睇人先
聽下人地講原因

騙子起家，可以唔勁咩?

斷人哋財路呀
呢班風向師向來恨泛民多於港共，泛民無水無議會話語權，對佢地已經係一大勝利

你覺得要帶到成個連登風向要幾多個人
仔細諗下 如果全職連登 真係一間房既人就夠
但同理 只要block幾十個人 已經filter到好多post

仲有就希望大家唔好當連登係現實世界
上年已經證明左好多次 連登只係平行時空

係 818 濕到仆街

你地真係當左連登係大台

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

係
對鞋濕到唔要得

唔總辭即係委任

Agger 留同守你既論點說服到我咪得

開定聲嗌人唔好𨳒得禁大力
由唔畀𨳒泛民變做>唔好𨳒泛民住

支持飯民集體自殺 又可以保留議席 變相冇參與立法會

五毛扮晒兩邊去嘈交揾食

講抗爭又講錢真係好戇鳩
朱迪迪都有講總辭

如果連登仔話因為10萬唔總辭，所以體諒既話
咁中共要全面統治，有咩難度?

真，成日以為連登就係世界我覺得等埋民調會好d

乜十皮對你好多咩？
佢哋個個唔做都有本事揾返份糧

推呢個po
我覺得辭唔辭都冇咩所謂
辭嘅理由：
杯葛選舉—>港共notes with thx
國際make noise—>我個人覺得唔影響國際局勢 美國都已經下決心打中共 子彈一早夠哂 呢粒可有可無

成堆5毛入晒黎話為錢乜乜乜，
抗爭派支持者想總辭
泛民支持者想留守
仲要其實留唔留都影響唔到大局
美國都懶得micromanage
即係無所謂啦

所以做d唔做d又好，齊上齊落齊上齊唔落都唔係重點，重點係結果係點都唔應該分化

如果真係為錢，咁直接奶共啦，學11哥咁仲做咩泛民

因為泛民未問過選民意見就閉門造車
如果公投決定留低無嘢好拗

1. 唔應該因為錢而決定留，相信係多數人共識
錢係緊要，養到手足，有抗爭資源
但大事大非前呢啲要放埋一邊先
而且相信多數議員唔係為錢既（信住先）

2. 民意授權問題
呢個議席係人大釋法廷任
唔係市民選出黎 無民意授權基礎
仲要而家連公投/民調都唔考慮
小圈子開會話大部份人同意延任
面人係地比 架真係自己丟
泛「民主」派 接受 假民主委任 你話好笑唔好笑

3. 法理/立場問題
如果今次人大比你廷任你照食
咁係咪代表左泛民某程度上承認左人大釋法既合法性？咁以前反對人大dq議員 國安法 既立場又點樣立足呢？

4. 抗爭既效益問題
共產黨比你委任/延任，好大程度係因為外國既高度關注，尤其上次取消今年選舉之後全球圍中氣氛更高漲，唔褫奪4個被dq議員資格同放人延任係一啖砂糖一啖屎，幫局勢降溫。你呢個時侯唔打蛇隨棍上，仲幫共產黨降溫？

當然，留係議會可以「抗爭」，「阻惡法」
但傻既都知啦，你班泛民論文唔夠票，論武唔夠惡，點阻呀...

最後，認同樓主所講
理性討論最重要 啱好中共產黨計
勿比老共分化

用 "總辭" 呢個詞，就知你想點

咁一套劇都要有人演反派！

我冇要求泛民按反對佢嘅人意願去做。但當反對聲音足夠大時，係咪要考慮下用一個民主方法黎決定？宜家泛民肯唔肯咁做？

垃圾論點不過都會繼續答

而家做議員直頭有人生安全問題
分分鐘畀國安搞
十萬蚊有幾多？

咪撚理著名五毛樽晴
好耐冇見囉

燒山話要留番一個人係入面拎資料㗎

好簡單
睇民調
香港民意研究所已經做緊

是但啦.失望

所有人睇野都有bias
民調就最公正

下下話泛民為每個月十皮所以唔總辭，同藍絲話你為錢而上街，收美國佬錢有咩分別？

嗰日差啲暈

係十皮加正職 成班垃圾 共黨2.0 一叫總辭即叫真章

Burn hill Twitter 8成民意喺不應該接受延任

如果lihkg 真係代表民意，omdb 就唔會拎到新東第二票數

其實係
連登年齡層係咪太細

身邊好多上年紀嘅親戚都1516舊人要總辭定點
有啲初選係投真本土派添（非眾志）
但講到總辭，大家都諗邊棋著數啲

但一嚟叫人一定要總辭，真係惡過共產黨
咪由佢哋睇埋星期五個結果先囉

錢作怪 泛民? 味又係貪錢 世上無人可以同錢作對

天真的飯民在獨裁體制抗爭的可能性

留任之後又點先？ 寧願公投決定留唔留好過

而家係佢唔哋唔肯傾就話多數人傾向支持留任喎，你講成係我哋唔理三七廿一屌咗先嘅？況且我冇學梁家傑咁講唔想收番民選嘅授權喎，係佢哋自己揸主意自己小圈子支持被委任做多年，你講成佢係有民意基礎都有嘅，你會唔會本末倒置咗
最柒係當年馮檢基加入臨立會比泛民屌到仆街，今日何俊仁大大聲唔接受委任咁仲出年仲洗唔洗選，個vision窄到咁你叫我支持？
話總辭冇後續計劃嗰班就仲站唔到住腳。泛民班舊電池冇connect國際，一味要人支持。比佢哋賣足三十年都仲唔夠？我又想掉轉問，佢哋接受被委任又有咩路線可以做？揸住分組點票否決權打飛機結果又被人趕出會議廳票都冇得投？定係attendance低投票都飄忽更合你心意？

民調可以被操作不嬲只供參考，如果你要說服我多數人揀支持留任，得，公投結果係咁我咪冇嘢好講。

因為冇人講辭完之後應該點做
好冇方向

由爭取普選變到今日中共直接委任都話留
對家可以直接繞過立法會 仲講議會抗爭
今時今日你話我知唔係為錢 真係收皮先

Twitter都算民意，咁不如連登開post都算啦

又關熱狗咩事
又係連登仔話熱狗唔係同路人
但又次次搵埋熱狗一齊嚟比
同埋今次熱狗同泛民都話留
唔係唔同意泛民就=熱狗㗎弱智仔

只係一年時間
兄弟爬山 各自努力嘅宗旨已經玩完
區區200萬人都團結唔到
上年條毅然仔講得啱
靠我地搞革命就死得

希望pin

開放俾你投喎！

睇唔到呀？接受民意啦！有利益就睇唔到呀！共產黨人民幣好香？

你錯晒focus喎
下年出嚟選
依家講緊今年呀
係都係叫泛民搞公投啦

我選你出黎 你乜柒都無問過我地想點 自己圍內傾 有意思咩

泛民係柒嘅，留低又唔識包裝，拎資源同抗爭議會、唔係接受支那延任，而係留低抵抗建制。

呢啲咪可以話俾人聽，你哋係為民主抗爭緊囉，又可以畫面靚，又可以做。

除非你哋有共識，總辭最大原因係要9月份嘅選舉一定要進行，對延任1年表示反對，又可以做國際線。

有人話，國安法都實行，仲有咩惡法啊？仲有大把啦，國安法係對付周庭呢啲國際上有知名度嘅人，其他惡法就係對付你班港豬，上網？有限制要審查、出街食飯？健康碼、為咗保障香港市民？建立全港監控式智慧燈柱以防法罪等等。

仲有好多可以玩死你班香港人，普通人點會用國安法搞你呀？要用都用啲美其名係為市民，實際就用法律去監控你哋，再打壓你哋。

反對總辭有道理，支持總辭都有道理，咁係咪要分析埋留低同總辭會有咩後果先。

大家唔好再on99，吓吓諗住美國會幫手就咩都唔理後果，你哋要諗多個最壞嘅結果，美國的確會搞支那，但佢都可以唔幫香港，你點解會覺得搞支那就一定幫香港？唔好聽咁多白兵先，佢哋唔係無道理，但下下拎美國出嚟之後就投白票、乜撚都唔做、等美國制裁。

有時真係要靠內部做嘢，大家都話香港有國安法都已經無嘢可以再衰，但你點估到之後會點衰呢？

大家要作最壞嘅打算，先可以準備應對，但如果乜都唔做，投白票、等人幫，自己就繼續生活，咁樣好咩？

大家都話泛民做得唔啱，屌佢有咩問題。無錯啊，但你用緊民主嘅形式去屌，覺得自己有權拉佢哋落嚟，要求總辭係民意，我屌你啦，香港唔撚洗民主社會，你仲用呢啲諗法咪on9囉，泛民做得唔好，你22年有冇能力用民意拉條友出議會？林奠負民望都未走啦，唔好成日用民主制度放落香港啦，你仲未有民主架，大家係咪仲有誤會啊？

所以支持唔總辭既只有在席議員/政黨
其他普通市民都係支持總辭

邊到一半一半
你on9？
總之受委任就係契弟

其實點解你會有咁既感覺?

我支持留, 但第一個諗法唔會係份糧, 而係睇返其他國家地區既歷史, 無下一步計劃, 杯葛議會通常都無好結果

咁又係 為左錢姐 公義 咩黎架?

走先 好多泛粉

其實好撚on9
總辭黎做咩？引起國際關注？
要幾小學雞先講得出咁既野
香港而家仲唔夠引起關注？
呢個世界咩都係講利益
五眼，台灣所有支持香港既國家其實都係因為利益，策略而幫香港
非洲小國全撚部都獨裁 甚美國中東d盟友好撚多都冇人權架啦 唔見佢地咁樣幫手？
就係因為有利益昨

你有利益 佢就會幫你 唔洗你搵任何籍口等佢幫你
佢都會自己作籍口黎幫你

你冇利益佢就唔會理你 不論你有幾慘幾冇人權幾冇合法性 都唔會有人幫你

咁點解要己方既人 做d損失
去叫d而家一直幫緊你 關注緊你既人 去幫你？
唔通你唔辭 佢就唔幫你啦 ？
或者你辭左 佢就會出兵啦？
根本外國就唔會睇呢樣野
何況人地英美都叫唔好辭

大家或者到呢d時候就只會skip曬落人地戀棧權位咩咩柒柒 話販民要供樓
但又冇人講得出辭曬之後要點？
引起左關注 之後呢？你期望d咩 就咁引起關注？
之後就完左

但其實呢個身份好有人 雖然你話佢地而家都自身難保 都比人拉 或者去保釋都唔會有人理
但其實呢個身份去幫過幾多手足拖延 等佢地冇比人咬 用呢個身份去關注 去親自保釋 令幾多狗係差館都唔敢有太過份咁去對手足 或者唔係全部人都受惠過 但始終有 我又唔明點解要放棄呢d權利 去換所謂一班關注緊你既人既關注

好多人話泛民留底唔係為左錢，既然咁多人質疑，泛民大可以而家宣佈會捐出未來一年既所有薪金

agree
群魔亂舞

你做議員只因為金錢dllm
無民意基礎接受做多年,傻的嗎

唔好將議員等同於抗爭者看待先好無?

議員係有民意授權既代表, 而家民調未出, 公投未做就做決定, 咁唔係做緊一個無得民意授權既決定咩? 點解屌佢地就係分化? 點解唔返轉睇係議員帶頭同市民割蓆?

會呀
接受委任=做多一年，以後收皮
拒絕委任=今年唔做，下年/以後有得玩

搞清楚先
而家唔再係「總辭」
係「拒絕委任」

如果你9月30前就叫「總辭」
而家已經唔洗你「總辭」
俾你班撚樣攞哂約滿酬金

只係要你「拒絕委任」
都咁撚肉酸？

大家都唔記得大家都係手足

一出現唔同諗法就屌對方

就算後生都1516

中年都會支持總辭

連登更加唔可以當民意代表

之後個初選就係例子

搵次同舟共濟得唔得，連登成日互屌

而且連登等等如所有人意志咩

成日都要搞label

拒絕接受委任制
拒絕林鄭用緊急法延遲立法會選舉！

都唔明仲要考慮

咁都接受，仲唔係接受招安？

其實泛民同抗爭派根本就係兩樣野

泛民支持者(左膠)支持留任; 抗爭派就支持杯葛。咁泛民自己留任, 抗爭派(Heidi朱)自己走咪得。

理念都唔同, 我哋都唔會理熱狗、希望聯盟點取態

話為份糧根本on9，抗爭派去參選又唔會話佢為份糧，泛民先會被攻擊為份糧。抗爭派唔使食飯？抗爭派做嘢無成本？抗爭派出糧自己唔用？
其實做議員，仲有做議會外嘅嘢可以做，有議員請個議助支援在囚人士。有資源用得好唔好就因人而異，一開口就話人為份糧只係抺黑同私怨

利申支持拒絕委任

見到班支持留低嘅一見到人地唔支持就又熱狗係鬼，重有得講d咩。大家都係支持民主嘅，民主就係少數服從多數。咁泛民搞個公投問下所有支持民主嘅人覺得走定留囉，大家願賭服輸。

但泛民衣家係關埋房門含吹奶啜完一輪出黎話要留任的話，咁佢都冇尊重過我呢個支持民主者。如果下年有得選，就算冇本土派我都唔洗尊重你，射張票落海都唔洗投你啦。

好似未有反送中之前已經block撚咗
呢隻五毛狗生存得好耐

我明有資金先做到更多野
所以只要有原因留/辭都得

屌人拎份糧係因為宣傳唔夠
大眾唔知你在任期間有咩功績

留低做實事嘅人 我絕對支持留低

Agree
支持總辭個啲都比個方案黎
總辭左之後咁點呀？下一步方案點做？

唔辭起碼仲有立法會議員身份
有個職責起碼可以叫做監察政府
但辭左就係一個普通人黎

真心 你覺得垃圾會冇柒用 又何必在意佢地去留
無謂傷和氣

呢個時候仲講緊議員身份有用
許智勇都俾狗拉左幾次啦 手足係入面打到盲哂又做到d咩

所以傻仔如香港啲土共先會話DQ哂你地
留下一個狗洞比你地又唔影響大局又搞到大分化

十皮野算得係咩呀
呢啲說話講得出口真係倒退十幾年

外國邀請你去講野
你用立會議員身份去講
定係路人身份去講有說服力？
睇野唔好咁撚單一啦

黃之鋒係議員？何韻詩係議員？張崑陽係議員？
你幾時有見過議員去美國聽證會？
啊 有 佢地去美國叫美國唔好制裁香港

一年前打水戰廢左我對心愛波鞋不過一切都值得

上年今日係全港最多人臭腳嘅日子, 同埋係最後一次最多人出嚟遊行嘅日子

最緊要係大眾點睇
見身邊啲人個意識開始模糊冇乜反應咁

果日出街著咗防水鞋

泛民就係要繼續講總辭，帶港豬遊花園，唔會話自己係接受中共委任嘅

紫青巴帶住兩個女淋雨 有冇俾老婆打

Push

遠既唔提

2010行入中聯辦

今日又接受人大委任

記得4個鐘都行唔到入維園
咁就一年

做咗民調
無論結果係點
都不被分化
分歧將來用選票決定

咁唔該承認已經放棄抗爭

犀利喎
阻唔阻到國歌法

都要泛民次次關鍵時候都出賣抗爭換自己生存空間先幫到手既

巢皮腳挑戰

35+嗰陣撐泛民撐到俾人話泛民打手
到泛民又一次停低落黎拖抗爭後腳
又到俾你屈盲屌泛民

我支持總辭
但唔鍾意引戰..

我諗樓主意思係市民大眾有唔同睇法，辭同唔辭都有佢地既理據，咁大家都應該要互相尊重大家意見

至於泛民自己閂埋門傾...呢樣絕對抵屌
去到呢個位已經唔止係有唔同意見既問題。班泛民議員有自己見解我尊重。但留定唔留，係由返民眾去決定。佢地授權係今年完，想繼續出來做代表既，咪去攞多次授權囉。唔係個獨裁政權話你可以繼續玩你就可以留低，亦都唔係自己圍爐傾

火滾因為對飯民恨鐵不成鋼

屌你老味

又係嗰啲叫影評人自己拍戲嘅弱智邏輯

好掛住大家！

可唔可以應承我大家團火唔好無咗，遲啲街上見！

支持總辭

燒山都話呢個係接受中共委任，連總辭都唔係

唔總辭我都吹佢地唔脹

好撚心你地啲飯粉啦

屌親就話熱普城

熱狗支持留任喎

啱呀 所以泛民同抗爭派都要有溝通嘅基礎
但係泛民係唔係埋枱傾 唔見得泛民有聽總辭派嘅聲音
的確每個人可以聽到嘅聲音都十分有限 所以先要有民調 最理想係有埋公投㖭

我都唔敢講總辭一定係最好嘅選項
只係屌泛民企圖背棄民調 放棄民主精神

你可以睇返張崑陽
他質問：「這麼重大的政治決定怎可能只是一群上屆的立法會議員獨自可以決定？」他認為所有初選勝選人本應有權一起決定，但有泛民議員甚至反對用民調，擔心被騎劫，是「荒天下之大謬」，又指如果民主派決定「私有化」整個決策，令人民的意願不能彰顯，「那麼分裂整個抗爭陣營的就是你們。」

同咩舟共濟呀你又

飯民而家擺明跪共產黨

示弱就係死路一條

同埋有票有點？已經好多次關鍵時刻唔投票唔出現，唔係一兩個人，係大部分泛民都係

NO
係班老泛民廢
你睇下新生本土一出生即刻大勝

其實牙魚出完twitt我都冇再思考了
國際一早認為香港人既反抗意志仍在, 甚至成為左一個前提
總辭/不總辭只係支線任務, 影響唔到國際主線

民主就係至少有兩把聲音, 連登某D人(不是全部...唔枇LABEL人)成日強逼人認同, 我就麻麻地了
總辭呢件事真係一半半, 再討論都係統一唔到
成日前一句分化後一句分化咁LABEL人, 根本浪費時間

利申個人覺得老泛民D理由真係柒
抵屌

一年前嘅今日，大家浸到都有香港腳

想入就入，想走就走，兄弟爬山，各自努力，我想進步民主派唔入去偽立法會，留底嗰班睇下點喺議會內抗爭，一年後希望我會一地玻璃碎

老泛民D理由真係柒
但係貿然放棄議會茲事體大,唔清楚後果就係咁叫人走,冇可能

記得起曬水泡

但好明顯港共已經監粗嚟

唔會再受議會監察

留喺度除咗搵水

仲有咩用

類似的還可以寫很多，但全面放棄議會，整個陣營的發揮便壓縮了，可以預想，退出後未來民主陣營影響議題難得多，很難獲取資訊，比如說最近很關心的健康碼、大灣區投票，不在議會也難以仔細地揭發問題。

留喺度恐怕都阻唔到呢

政協人大有阻過惡法嗎

本土派都被熱狗，連登

如果港人對委任議員呢種不民主嘅制度視而不見，本應民意授權嘅代議士亦迎合獨裁嘅手段
點解我地要出黎爭取民主？

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

Btw

講咗咁多次，都仲係「總辭」，辭乜嘢啫？係「不接受委任」。臨立會係非法議會。

連登不嬲偏激
之前日日叫大三巴一樣屌到其他人反皮

邊度有街坊想佢地留守

區諾軒FB post:

泛民留唔留低, 保皇狗都唔會走
議事規則, 選舉法, 辱警法, 明日大愚, 健康碼
無人喺議會內阻擾下進程, 無人睇魔鬼在細節既文件, 咁點搞呢
35+寸土必爭? 功能組別都無公義. 宜家你叫延任/委任都好, 又唔寸土必爭?

得香港人會中計

講起8.18

(無懼風雨 繼續抗爭)第一屆香港人巢皮腳大賽

笑下啦

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

每月十萬點解唔收又話黄色經濟圈
黄店一個月都未必有呢個收入

收十皮比尊貴議員供樓養家?

事實上佢哋有冇飯開關我咩事

支持總辭
但又覺得佢哋保住立法會議員身份都會啲用
。例如入獄手足情況等，唔係淨係講係議會內有咩用。
明明對家咁唔道德，但我哋要求泛民做嘢要好道德?又好似不必要
保持開放態度。
祈求唔好分裂

唔關呀
佢哋唔resign 又關你撚事咩

唔關架

佢地鐘意學11哥投共都仲得

好呀咁下年記得投本土啦
連登再嘈都改變唔到個局面

下年有得投咩?

到今時今日

咩都返唔到轉頭啦

係飯民同佢啲弱智FANS先接受唔到現實啫

成班柒頭來

對鞋變咗水鞋

兩邊幾時先搵啲條理清晰嘅人出來辯論一翻

熱狗第一個接受委任呀, 熱乜撚野狗呀, 你唔識咪撚柒講啦

理性討論，唔好被分化

無得投
街頭抗爭又唔成功
連登仔係電腦前講下加速主義 對面無棋咪成功光復到

中共做咗個局，泛民跟住中共嘅局玩，玩嚟玩去，泛民都唔會走出呢個局，所有議案主導權喺中共，如果有大爭議性，咪拖長嚟玩，玩到咁上下，一係冇人再理，一係硬過，就算全體武勇入去又點？咪一個個入法庭，呢個局大家都一定預料到，中共亦都期望泛民咁玩，不停喺呢種所謂議會抗爭輪迴，因為呢個局係中共可以控制，中共最唔想就係冇得操控，點解呢一年多嘅民主抗爭咁多人都覺得好似過咗十年，點解可以由高速變做超音速，係因為不確定性，中共用大陸管治一貫做法，每次都讓民主抗爭運動加速，係因為民意估計唔到，由反送中開始幾十人到十幾萬人遊行，再冇人估到6月9日有過百萬人，6月16日超過200萬人，再中共同港共用解放軍港警大力鎮壓，蒙面法、限聚令、初選六十萬人投票到用國安法捉肥佬黎周庭，每次都係輸，就係香港民意、外國政府同人民係冇得估計，做就成今日中共所面對嘅局面，有人估計到如果議會入面冇反對派會有乜效果，可以好大，亦都可以全世界大肆報導幾日就無聲無息

講事實又唔啱聽?
咁我問你
投咗飯民咁多年
佢地有咩撚用

未必係因為而家唔團結既 時移世易 如果而家有遊行集會 熱門都會係咁
而且而家個情況惡劣過上年咁多 唔洗再留戀上年既某啲時期點點點
而家大家仍然堅持落去就已經好好

我都係講事實

你話下年投唔到就係推測 唔係事實

泛民無用呀 但政府因為總resign減開支又好有用？ 下年投你本土啦無dq既話

推

哦好啦
你咪繼續支持飯民永瀆議會抗爭囉
反正有冇用好快知道

議員係民主授權，亦即佢哋張contract選民係有份簽。佢哋唔想續約我哋阻唔到，但如果想既話就關我哋事。

你唔滿意咪下年唔投佢
佢有佢每月十萬賺完走人

大勢已去

我屌你都嫌哂精

你老母會唔會係雞啊？

失敗撚做咩撐飯民呢

撐建制嘛

抗爭無用的

依個時勢，香港前途緊要，
定係幫啲誠信破嘅人延壽果短短一年緊要啲？

同意樓主

咪係
做得議員議助就預左自己要無人工貼錢租辦事處, 貼錢買物資, 無償抗爭無錢學咩人做議員

利申: 曲

抗爭贏到開巷
阿q啱聽嗎？

講真唔係飯民咁垃圾

駛咩街頭抗爭?

唔留，到時出左事，更多人有動力反抗

宜家係飯民唔同你傾呀

另外，睇完區諾軒facebook篇文，有一段講得最好
（有人評論是為了一些目的，有人出言侮辱就得，政治人物要對市民負責任，係唔得的。其實只要有現任肯帶領，講一次黎緊一年大家點做，一齊打啦！局面肯定比而家好好多，如果我仲係，一定會咁講。可惜我不是，也自覺輩分低微，其他人也不必然支持我的想法。）

泛民唔好再講入去阻止議案通過呢啲廢話

如果你杯葛議會之後係有下一步計劃嘅完全冇問題
但係而家冇人討論過如果你杯葛之後點行
我建議參考愛爾蘭
如果留嘅話就日日食臭魚啦

唔好理佢啦

成班泛民老鬼逆流全世界，然後出來話你地冷靜啲唔好分化？

KFHG

為個一年貨仔既議會，未屌共匪先內訌，真係唔知為乜

冇後續計劃等同自盡，唔係期望議會抗爭可以成功，但總辭只會比港共自己閉門開會，留係度嘅人係要帶消息出嚟等唔好比佢閉門

A

我淨係想要返今年嗰個冇DQ嘅選舉，其他嘢全部唔重要

而家唔屌柒班政棍勒住佢地，唔通到佢地投咗共出賣咗香港人先黎屌呀？過海咗就神仙啦，到時先屌有撚用咩。民主黨走入中聯辦支持偽政改後，你屌鳩佢咪一樣年年袋多兩個超區議，唔到佢會同你走去爭取返2012雙普選咩。

之前講35時咪又唔準人反對

今時今日開post會好多人屌送頭

叫飯民唔好跪又係分化

好似依家連公投都投就出左聲明話唔辭啵

講經咩，96有活動啦，除左我開post，真係少人講

不如講下總辭之後點做，咁討論先有意思。如果總辭之後，乜都冇，一樣唔掂。

lm屈泛

為錢呢個point真係弱咗啲嘅

鄭立嗰個講法合理啲

好記得呀
隻腳濕到仆街 巢哂皮

特別係班kol
平時都無咁多野講
突然跳唒出黎話唔辭就係狗
林夕都話一定要?
其實都今日我都睇唔出一定再辭既理由同關鍵點係邊

點解要揀A or B?

家吓大家話唔總辭主要係怕
國際誤會我哋無抗爭意志
但其實單單總辭就夠打土共？

要show俾世界睇中共港共
唔係香港合法政權
就應該把心一橫
喺海外成立影子內閣
最理想係英國

假如當彭定康喺海牙法庭
成功拎返香港治權
又或者歐美有共識支持英國
以中方違約「中英聯合聲明」為由
取回香港治權
喺英國嘅流亡議會就即時可以運作
咁預咗中共唔接受
不過就俾咗彈藥美國用冷戰熱戰方式
合法合情合理取回香港

由於未必個個議員有膽量
或者無包袱又出到境
嗰啲想留低議會抗爭咪留低
到時支持留任嘅原因
如收集政府情報等亦都可以keep住做
最重要係唔會分化到自己陣營

咪鬼俾自己口號「齊上齊落」挾持
土共同PR不停用總辭做輿論
就係想香港人跌入佢嘅圈套
家陣生死存亡關頭仲理畫面靚唔靚？
怕國際誤會咪做多啲文宣
當初裝修仲極端，國際又未睇清中共
大家一樣可以靠文宣令世界明白

各位手足歸位啦
大把實際又有能力做到嘅事
等緊大家

其實屌人個啲通常係帶風向，不如叫公投勝出的人，代表自己票數投票羅，你哋自己去收選民風，多票嘅人話事權成正比

留任個班，唔該俾d具體plan出來。

老泛民肯捐一年糧, 咪冇口實LOR

有時media exposure係必須的, 你比我延任, 我都可以拉布逼你DQ架
問題就係老泛民9hea DKLM永遠唔會主動出擊